{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006724",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 더강촌펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00に可能で、チェックアウトは12:00に設定されています。 また、匂いのする調理食品は室内では不可で、ペンションは青少年の男女同室での宿泊及び未成年者の入室を禁止しています。 予約状況はリアルタイムでアップデートされない場合があり、重複予約が発生した場合、先に決済された予約が優先されます。 宿泊料金は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。 最大人数超過または当日予約後、当日キャンセルの場合は払い戻し不可です。 キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があり、損害賠償の責任は宿泊客にあります。 客室の安全のため、魚や肉などを焼くことは禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 入室の際には予約特典としてスパ/ジェット機を個別に利用することができ、バーベキューには追加費用が発生します。 客室全体にIPTVとWiFiが提供され、客室内は絶対禁煙です。 プールは個別プールと屋外プールに分かれており、屋外プールは夏のみ運営されます。 ペット同伴の場合、追加料金が発生し、小型犬のみ可能です。 駐車は1部屋あたり1台以上可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00に設定されています。"
        },
        {
            "question": "匂いのする調理食品は室内で使用できますか？",
            "answer": "匂いのする調理食品は室内では使用できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは男女同室での宿泊や未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "ペンションでは青少年の男女同室での宿泊及び未成年者の入室は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "予約状況はリアルタイムでアップデートされますか？",
            "answer": "予約状況はリアルタイムでアップデートされない場合があります。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どの予約が優先されますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合、先に決済された予約が優先されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "宿泊料金は期間によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどのように策定されますか？",
            "answer": "キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合や当日キャンセルの場合、払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "最大人数超過または当日予約後、当日キャンセルの場合は払い戻し不可です。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどこで異なる場合がありますか？",
            "answer": "キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "損害賠償の責任は誰にありますか？",
            "answer": "損害賠償の責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室で魚や肉などを焼くことは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "炊事道具を持ち込むことはできますか？",
            "answer": "炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "入室時に利用できる特典はありますか？",
            "answer": "入室の際には予約特典としてスパ/ジェット機を個別に利用することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは追加費用が必要ですか？",
            "answer": "バーベキューには追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室には何が提供されていますか？",
            "answer": "客室全体にIPTVとWiFiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室内は禁煙ですか？",
            "answer": "客室内は絶対禁煙です。"
        },
        {
            "question": "プールはどのようになっていますか？",
            "answer": "プールは個別プールと屋外プールに分かれており、屋外プールは夏のみ運営されます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、追加料金が発生し、小型犬のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車は何台まで可能ですか？",
            "answer": "駐車は1部屋あたり1台以上可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 369,
        "QA": 651
    }
}